[突發] 黃色經濟戰 -「Anywhere But China 黃色商品」第一批名單出爐！

致各位真香港人、連登巴絲：

香港人抗爭半年，為自由、為未來、為我哋下一代堅守香港嘅核心價值。可能有人會覺得攰、覺得無希望、覺得想放棄。

Some People Move On... But Not Us!

近幾個月黃色經濟圈概念慢慢成型，真香港人出外消費會揀番黃店幫襯，將資源留番係黃色圈內。搞咗幾個月開始有建制報章及親建制人士例如施永青、邱騰華、梁美芬、陳建波出聲話「黃色經濟圈」阻礙經濟發展，一定唔會成功。佢哋之所以咁講，正正代表佢哋越來越驚，越來越多藍店頂唔住。大家要記住：凡是敵人反對的，我們就要擁護！你越唔想我哋搞「黃色經濟圈」，我哋就越要搞，仲要搞到有聲有色，趕絕所有藍色商人。

黃色經濟圈本身仲係有不足嘅地方，例如唔少人幫襯黃店，但係買嘅嘢其實係 Made in China。錢最後都係流出黃色經濟體系。有見及此，我哋一班有心人就決定去均全港嘅超市、便利店記錄低一般嘅日用品/食品/飲品等嘅製造國家，然後將整理好嘅資料每星期公布，等香港人可以睇清楚產品來源地，罷買中國製造嘅產品，進一步由產品層面鞏固黃色經濟圈。有好多人認為呢個世界大部份嘢都係 Made in China，要罷買中國製造係不可能嘅任務。我哋話俾你知，絕對唔係無可能！我哋呢個「Anywhere But China 計劃」係希望透過發掘非中國製造嘅日用品/食品/飲品，慢慢令市民醒覺其實市面上大部份產品都有 NOT Made In China 嘅選擇。希望大家以後去買嘢之前睇吓來源地，罷買中國製造，令中國製造嘅產品從市場慢慢消失，減少資金流入藍色經濟圈。

仲記唔記得721前幾日香港友好協進會捐咗1000萬俾香港警察？呢D錢全部都係親建制商家拎出嚟。如果大家努力堵截藍色經濟圈嘅發展，就可以阻止佢哋用我哋嘅血汗錢去補貼警察，就可以阻止佢哋用我哋嘅血汗錢去欺壓香港人！

我哋每一位香港人，生於呢個時代，就有自己嘅責任！由今日開始，買嘢之前睇真吓係咪中國製造先，唔好益咗藍色經濟圈。得唔得？

我哋以後會大約每個星期公布一批「黃色商品」嘅名單，首階段會包括最常用嘅日用品/食品/飲品，之後希望伸延至各行各業每個種類嘅產品。由於種類繁多，如有錯漏請留言指正。我哋一大班人耗費大量時間做呢件事，希望大家都一齊努力，將「黃色經濟圈」搞到有聲有色，趕絕所有藍色商人。希望大家幫手推呢個 post 上熱門，同埋瘋狂 share 俾所有人！多謝！

Anywhere But China 黃色經濟戰隊
IG/FB: @AnywhereButChina

#AnywhereButChina #黃色經濟圈 #罷買中國製造

「黃色商品」第一批名單
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

幫推

要學好abc先有前途

PUSH

bookmarked
不過邊度有得睇番個證據？

P牌推唔郁

巴打好有心

推

呢個要推

pish

我就係要呢啲

我哋 team 都有 keep 番D相嘅，但係你話全部都 post 就有D難度。如果發現有錯漏請指正，多謝支持。

good job!

可唔可以整個apps?

歡迎去 FB+IG 瘋狂 forward/share/download
FB/IG: @AnywhereButChina

遲吓再算，而家所有人力都係去緊搵 Product 來源地先。

有心

堅係有用

支持，但會唔會有啲非中國製嘅貨物背後係中資/藍？

一定會有。但係非中國製造起碼唔會直接益咗大陸先。黃色經濟戰係好漫長嘅抗戰，我哋暫時一步一步嚟先。OK？

支持手足

推

-----------------
香港獨立，唯一出路

盡做，唔該樓主

correct approach

連儂牆有野貼了

和你推

實事支持

其實一直有個idea 做唔識it 野
如果個app 可以scan 一scan 就彈個result 出黎，唔洗打字應該會幾方便

合味道係大陸
不過會試下戒

平時買野睇下係咪made in china已經可以幫唔少
U記都多左東南亞貨

Boyscott made in china

買之前睇下招紙

推！

電話嘅話 iPhone 係咪算China
如果係嘅話得翻LG Samsung Sony 揀
Btw 巴打好有心 支持

謝謝整理

Push

合味道係大陸造，但係日清好多其他產品係日本造，買嘅時候留意包裝啦

津路MIC?
世界未日了
唯有轉飲其他

開個tg group宣傳啦，順便俾自己友幫手上報睇到嘅made in 支那產品

push

lm

但買中資又咪比錢佢地袋

會唔會提供埋邊d地方有賣？
順便幫下d黃色小店都好

支那野？不了

係，全線大陸造。轉飲其他牌子啦。

已經好多人做咗好多好好嘅黃店List，我哋主力做產品來源地先。

繼續繼續

iPhone係大陸造。的確唔係所有產品都有替代品，但係我哋發現起碼95%嘅嘢都有非中國製造嘅選擇，而價錢都係差唔多嘅。大家以後買嘢前望望個包裝先。

一定。

香港人未放棄，我哋都會繼續落去。

ABC 經濟

G持

好似咖哩海鮮係香港

黃色經濟圈大春袋呀

推左先

津路同伊藤園...

good有用

1223晚上聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

［緊急行動］星火不息 燃點國際集會

[1223] 今晚七點，迫爆中環，撐星火！！

［急］開心過後海傍摩天輪大合照

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

留名

正！

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

手足，呢個真係超正。

已經盡力散左出去

推呀

我就係要呢d

呢個正 推
多謝巴打

推
頂 我平時好鍾意似津路

點解佳之選有d係藍有d係黃

係架，有D係中國造，有D係外國。其實佳之選有咁多產品，一定係 outsource俾唔同廠家做架啦，所以買之前睇真D！

已bookmark
以後跟住買，如果咁都做唔到，我不如搬去大灣區

辛苦曬

廣傳

唔只香港 全球please

淨香港無乜用

如果穆斯林一齊ABC

-----------------
香港獨立，唯一出路

推！！！

ABCABCABC

津路都唔飲得 暴動都似

滿漢大餐竟然唔係made in china

支持 幫推

廁紙紙巾一定係買Pulppy，勁黃

台灣架！放心食

非常有用 已FW俾屋企人

Saved

突發

突發：Twitter #boycottMadeInChina上咗Trending

認住831幫警甴殘殺手足兇手

等左你好耐勒!!!

已follow
手足辛苦晒你

希望#AnywherebutChina可以擴展到國際線，成為全球新趨勢

求指引

習曱甴

tui

一齊努力

G持唔再買tempo了

好正

正

應該要推埋國際版本

push push help push

未見facebook page嘅?
呢度宣傳唔夠

正呀 推你老母！

推到whatsgap類apps 有得睇

推！！！！

P 牌推

幾好 黃色經濟係時候要快啲擴展

推有用post

多謝整合有用資訊

g持

好有心
請受小弟一拜

721 831 101

係
現在買嘢食嘢都小心選擇

每個人生活作少少改變
影響可以好大
鏗鏘集：藍黃消費戰

聽晚係2019平安夜

.。

超有用！

津路有咩好飲嘅茶又唔係中國製

出色

Push!

推 整埋落app最好

up

推，好有用

不了連豬真係好打耳

推！！！大家加油

非支那製 但係中資藍資咁有撚用？

very well done

Pish

哩個google都有啦
睇包裝又得

感謝 好有用

推！！！
樓主需要幫手嗎？

支持但係可唔可以都同黃牌公司講聲麻煩質量都要提高
有陣時真係質量問題買唔落手呀 迫住買其他牌子
同樣質量價錢甚至更好既話就完全冇尼方面既考慮

收到

津路係大陸野
有咩替代品介紹啊
次次出活動都係拎住佢大大支
飲又得 沖眼洗面又得

台灣野黎架，幾好食

好有用！ 推

維他所有飲品都有分香港同中國製造
中國製造極難飲
所以買嘅時候要睇清楚

#drum#p

PUSHHHHHHH

樓主我愛你 (me not 肥婆)

之前太耐冇食炒麵王 好撚難食 望下盒底原來轉咗支那製

質你老母量

感謝整合
大家努力 盡量避免買支那貨
‪#antichinazi #BoycottMadeInChina #BoycottChina #BoycottChina2022 #BoycottBeijing2022 #BoycottChina_Now #antiCCP ‬

12.23 19:00 星火不息集會(已有不反)
愛丁堡
12.23 12:00 19:00 和你stuck稅局

12.24 和你shop 19:00 5區和你sing
12.24 21:00 荔枝角收押所
12.24 夜晚尖咀見（已取消）
12.25 13:00 6區遊行 18區和你shop
12.26 13:00 6區遊行 18區和你shop
12:30 12:00 和你stuck 稅局
12.31 19:00 18區地鐵站外和你拖
倒數口號「光復香港 時代革命」
2020.1.1 元旦大遊行
香港獨立，唯一出路

津路

多謝你地 我一定會大力宣傳

Anywhere but 支那

樓主 hktv mall 有得睇product 來源地喎 可以一次過filter哂出黎

俾少少建議：唔好用IG/FB，之前整googlemap黃藍店list班手足用FB，已消失

留明番屋買

支持

律路

辛苦巴打整理

推

由日常生活做起

依個list 輕鬆啦

勁

我希望有網可以揀分類/文字搜尋/掃barcode

用圖姐係要摷或者背，唔夠方便

而且可以比用家一齊去update資料

例如我去百佳，双麟牌水餃係made in taiwan

咁我就可以去百佳影barcode，影相擺上去

藍店寒冬

世界級推法

有用！多謝手足

呢個正
不過參考之餘大家買嗰時都望一望個標籤自己再 confirm 啦

印象中以前睇過合味道，香辣海鮮正常size 係香港造，但big唔係，唔知而家仲係咪咁

另外12蚊店啲生活用品大家買嗰時都留意下，唔好以為個價錢咁一定係 made in china, 其實有啲係 made in japan made in korea 架

push !!!!

好奇一問 有香港人會食中國米架咩
正正常常由細到大都係泰國米

攞來做文宣，正啊

辛苦哂手足

所有資料我哋都會參考，你講嘅我哋當然都有。👌🏻

知道。依家只係第一步。

喺宜家呢個階段，我哋暫時決定親自Fact Check先。多謝你嘅意見

你講得啱。有時同一個產品都會有不同來源地，有部份可能係水貨，所以買之前都一定要自己望吓。Confirm NOT made in China 先好買。

支持!
建議大家下一次去入貨前做定資料搜集!
唔好去到先搵,決心唔夠就會覺得買埋呢次啦, 下次再搵!
努力呀手足們!!

有架！如果冇人買超級市場點會放出嚟啊？

推 黃色經濟圈

721 831 101 1111 1116

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

已收藏

盡做 改變經濟生態

習慣一點一滴養成後，實行全黃圈就冇咁辛苦，大家每天養成買黃習慣

推推推

好犀利！

屋企廁紙用緊喵坊
支持本土回收業

黃色經濟圈

要推

有無濃縮啲方便文宣

櫻城牌應該係大陸產嘅日本米

如果價錢差不多甚至ABC貴小小
D人一定諗都唔諗就揀ABC

聽過有人問抽濕機邊部好
個店員話呢兩部最多人買,一部支那做,一部日本做
果個人連有乜功能都未聽就話要日本果部

push this

Thanks

推 好正 多謝你

樓主好野，繼續努力
推

push tks for the effort

推最緊要推埋俾屋企長輩知

Thank you so much

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/posts態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

廁紙牌子:
1. 100% Pulpage 係四川製造;
2. Neipa 係日本牌子，但上海製造;
3. Pulppy 話係越南造，係福建亦有生產線。

.

做得好好

[quote]廁紙牌子:
1. 100% Pulpage 係四川製造;
2. Neipa 係日本牌子，但蘇州製造;
3. Pulppy 話係越南造，係福建亦有生產線。

津路 有咩代替品

多謝巴打

超值牌問題喺邊

自從6月開始，已經轉飲維他支裝茶

推到樓主見到

我之前都一直飲津路 而家不了

仲有其他牌子
佢地咁唔鍾意黃色經濟
我地更加要搞得有聲有色

有用, 先MARK

唔好睇少自己嘅力量
多你一個多好多
香港人

維他都幾好，我6月開始就唔飲津路了
以前差唔多日日買

pish
拒絕藍店 藍產品

以為滿漢大餐係中國製造

有可能，不如你都幫手filter

厲害了

食日版

Bookmarked!!! 超級大推！！！太有用喇～～～連豬認證必屬佳品！！！

明明雙老都係藍
點知全屋都係ABC

Barcode?

leave name

造求質素自然就係abc

睇made in邊度 唔係牌子

係呀，大家買野嘅時候，用多幾秒時間睇睇邊度製造

身體很誠實

Thank you. 會去fact check.

個LIST寫之前查清楚未?公仔牌碗麵都係日清的

推
咁樣先影響到支那

咪話一步一步囉
咁多貨品叫人一次過起底咩
難得巴打有心餵到埋口唔好咁多要求啦，其實你自己買野之前簡單查一查咪得

極端d，係可以買印度製嘅iPhone SE嘅....

2. Neipa 正確係蘇州製造

另所有竹廁紙產品牌子，全部四川製造。

意大利牌子Grazie Natural，意大利製造，光時網店有得賣8卷裝。

Thanks

屈臣氏唔係誠哥架咩??? 佢支水點解唔買得既?

已留名，此po要置頂

Pushhhhhhhhhhhh

其實 Some People Move On... But Not Us 呢句點解，之前睇文宣圖，完全唔明呢句意思

自己落超市睇咪有囉

係咪冇睇Avengers Endgame 呀？

不嬲習慣買嘢之前會望

辛苦樓主

Good

推
[隨筆新詩]黎明前 光復後

勁呀樓主

飲其他茶啦，維他鐵觀音同香片都唔錯

駛唔駛幫手做database 阿？
手足好波

連豬認證

Anywhere But China = ABC

一定要推

有無考慮融合埋和你eat app？樓主太犀利

好有用! Thank you!

輕力一推

不嬲有望開！！！
大推

黃色經濟圈可向地產代理(大多數買家都是18-40年青人)和金融(broker) 發展.

有冇英文日文韓文版 要全球反共最有效果

係，運動可以行到今日，因為大家有自發性

辛苦哂

金象唔係溝左黑龍江米咩？

入貨之前要記住check下個list先

lp

津路竟然係

係, 唔太鍾意睇 marvel

我覺得呢啲都係盡力做，唔使逼自己/人地太緊，逐步逐步黎
有其他生活用品容易有非中國製嘅就換左呢啲先
平時自己買野多啲留意產地
再好啲就教育埋成日買餸嘅呀媽

大大力推到黃金圈

會唔會考慮放啲data 出嚟buc下有無it 狗幫手？

屌你正呀

anywhere but China

正簡單易明
希望一直keep住落去

大家除左支持黃色餐廳
可唔可以支持埋黃色零售等其他行業

幾個月前行葵芳 有間賣衫嘅單曲自循環榮光
本身冇興趣 但都俾榮光吸左入去
同店主傾左一陣計
佢話生意差左好多 但同人路會諒解同支持
其實啲野唔係太岩我 但都買左啲野
大家都支持下

唔會啦！Supply and demand, 大家一定識！希臘破產，大家入哂佢貨，佢哋一定當大家係希臘女神啦！意大利d嘢好平㗎！HKD10.00 一支紅洒！大家知㗎！

正
有埋黃牌子logo做文宣仲正

正
清楚易明

有個 app 就好了

咪撚煩啦 歸納埋比你都咁多要求
不如你自己po返出嚟啦 定其實你都嫌煩呀？

首先要推廣食美國豬

幫手推推

韓國嗰d好彈牙

行左第一步anywhere but China 先囉，之後可以睇情況再be water adjust

有無app or網址？

外國絲
買野嗰時都會想搵返abc
不過就會貴好L多

好有心

唔識查淨係認得御品皇（米）係惠康嘅自家品牌

積少成多
大家加油

hoball

scan barcode apps ?
有無得諗？
一scan 就知成分 同 來原地

唔飲津路了

好波！

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

不過家用品都唔撚係我控制
始終都用黎炆屎炆咁多年

已經follow左你地ig同fb
g持

幫推幫推

全民消費ABC

等我幫你推啦

手足記得follow佢地ig同fb

除左產地外，我地下一步要篩走藍色importer

不如等人用得簡單D, 整個APPS 比人輸入想要咩產品 然後比個牌子/公司出黎

已留名

我要零食同汽水list pls

Thank you手足 少少建議農曆新年臨近，好多賀年食品個價錢都唔平，會唔會考慮整番個新年版 等我地可以叫屋企人唔好買邊啲品牌

津路水砲皮已收

ohhh

好癲
多謝樓主

推爆你

要長期置頂

正喎

推爆

花王好多野係台灣造

李c得林就泰國

Unilever 大部分係安徽合肥造

屌，買果下自己都責任睇，唔係推哂俾樓豬

罷了

辛苦了
輕輕一推

前幾日係光時買左一箱津路

推到有database!!!

合味道轉咗支那廠之後 不屌也罷

要同和你eat或者和你pay合作
有app方便好多

好有心機

咁務必請禾加入幫手fc呢

失業廢青最多嘅就係時間

Z

Pushhhhh

Cls

真心正 手動推

Boycott made in China!

p

重要一推

想講下講米, 金象同金香唔係純100%泰國米, 所以包裝唔落得「泰國」兩個字, 至於溝乜嘢米, 冇資料嘅表況下疑點歸中國

多謝樓主 勁正！
More！！！

辛苦晒整合的巴打絲打們

推～

不嬲都唔明點解咁撚多人用垃圾佳之選

thanks!

有用post要推

大家每人做少少，就可以有好大影響力
近日政府同建制不停鬧黃色經濟圈，
就知道我地做得岩
大家繼續努力，唔好睇少自己嘅力量
抗爭融入生活，香港人

好似有啲app都有黃店資料？

有用

金象 係金源米業
同香港扑野家係同一條腸
改改佢

乜維他檸檬茶唔係香港製㗎咩

大家千其唔好
堅持經濟攬抄
商家冇生意做好慘
和你shop,和你唱 ,和你lunch搞到人冇生意就唔好啦
聖誕,新年,復活做唔到生意好慘架
五大訴求，缺一不可

1224全民攝衫攝衫攝衫攝衫攝衫攝衫攝衫攝衫攝衫攝衫攝衫攝衫

I really need this

係呀，千其唔好

CLS咁都做到

有用post一定要推

辛苦晒！正！

推完再share
Share完再推

政府同建制咁驚，證明我地做對了

推，繼續上熱門

支持
有冇咩有需要幫手
咁多產品有排搞

政府同建制認證，我地要繼續做

Thank you

香港人
團結 反抗 堅持

推多次

（行動）（和理攞）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東西。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推
記得係要唔睇就回收，睇就變左幫佢

小意見

一
如果可以做多一步
出brand logo就更好
因為消費者對圖像更有印象
就咁個名 未必記得
甚至出埋product shot，一認就認到

二
有個別categories既牌子有好多個
但香港人識/超市賣開既可能得個十隻以下
其他牌子小眾到行內人都未必識。
個list放太多無人識既牌子，反而唔readable
- 再絕d, 牌子排既次序跟香港人識既程度（market share, 不過要問FMCG行內朋友啦）

以上只係雞蛋裏挑骨頭，已經做得好好！

光復香港

估唔到飲茶飲開嗰幾個牌子都係中國製

轉啦

轉牌子，黃色經濟比起飲茶更重要
光復香港，時代革命

個list幾好！

Anywhere But China

我哋都有相同理念
請各位巴絲一齊支持！

全港首個「非中國製造」網購平台即將上線!!!一齊Say No To The Red!!!

Push
Btw 津路

我明呀
但黃色經濟比起飲茶更重要
所以一齊轉牌子啦
好多手足為我地付出好多
我地只係放棄飲開嘅牌子
政府咁驚，證明我地做岩左
大家

Twitter 推 #AnywhereButChina

有冇得加入幫手？

支持 連儂大量宣傳

推爆佢

屌

down定落google keep隨時睇先 多謝巴打

巴打好有心，辛苦晒！

星星之火 革高樓
推

服裝呢?有無人知邊間時裝店係黃?

既然樓主咁有決心 我都要努力跟

合味道

喺英國都揾到香港製嘅維他奶

仲要拒絕北上消費（特別屋企兩老）

中英對照

LM 買嘢check

永不錄用國貨

佳之選有支裝茶真係唔知

無得再玩津路水炮

仲點會去呀 俾人拉呀

和你pay呀👇🏻

終於搞得8899，暫時最齊全嘅和你APP... 請各位幫忙散開去
和你Pay為你總攬所有已知的黃藍店舖，讓你食得開心、Pay得放心！
種類包括： 和你Lunch 和你Din 食肆、 和你Shop 商店、網店、超市、 和食Eat 小食店、 和你Drink 飲品店、文具店 、 和你醫 診所 、 和你Pet 寵物店...不斷增加中...
附近的黃藍店一覽無遺，你亦可以透過連豬帶你探索全港黃店。助你開飯避免幫襯對家。
你可以Follow喜愛的店舖，店主可透過app通知你最新的優惠。
你亦可以在店舖留言，分享你對店舖的感受。老板有你一句支持的說話，可能比賺你十元八塊更開心，更落力幫助香港人！
至於還未認證的店舖，有勞你投下黃藍一票！
自己香港自己救！共建香港黃色經濟圈！香港人加油！
內置八達通 Octopus Card Reader，即時知道八達通結餘。提埋你有幾多消費入港鐵袋。
* KKFly、$1交稅app團隊製作
APP下載：
iOS:
Android:

屋企兩老呀最容易畀人呃

啲團係平 但食垃圾 又吸廢氣

twitter hashtag #anywherebutchina 有冇得諗

冇問題
平時都會做呢樣野

黃店入大陸貨咁點

多謝，逐小逐小一齊做

推推

有冇得推廣至海外？好多外國人都想 boycott China
整個app比佢地？

Decathlon大部份產品都係中國製造！

呢個要推，身體力行！

英文廢
想問其實係咪anywhere but not China 先啱

Push push

LM

依度嗰but 係解except

[It can be made in] anywhere but China 同
[It can be made in] anywhere but not China
一樣意思

平時買野留意多啲，會有好多新發現

唔買支那貨 買佢其他野啦

完全唔識睇啲code

大家意見我哋會小心聆聽，逐步改善。

我哋而家已經著手緊下星期嘅名單。多謝支持，大家加油 💪

#AnywhereButChina #黃色經濟圈 #罷買中國製造

加油

呢幾張文宣 好適合俾師奶睇 幫手推一推

#BoycottChina喺twitter戰線已經成為新嘅trend

如果可以加埋中資公司嘅product就更加好
中資公司+made in china 嘅products就清楚哂

要推呀!!

好多人唔敢出來，呢啲野佢地做到，推

慢慢黎 唔好一下就打大佬 將所有必需品 去中國化先

去中國牌子先

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

請問會唔會考慮整埋清潔用品

支持 擴闊種類

推 買支那製的會爆炸

推下先

有時淨係講唔好幫襯邊間，又無講替代方案
好難說服淺黃朋友

我Buy此概念，不嬲買嘢都盡量去中國貨嘅嘢。

奶粉

====================

【和你食】九龍區 - 中餐/茶記篇 - post你食過的黃店

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

推

----------------
香港獨立 唯一出路

想幫手可以點做

巴打，新年年貨呢？
邊D可買，邊D不可買？

bookmark

支持
本身都留意開

巳經即時停用 Tempo, 用 Andrex 厠紙

Bookmark

記得有沖涼液
有冇人post

樓主我想要一份健康食品清單

最近都多留意番
黑人全線（應該係）、高露潔平價牙膏都係支那造
高露潔貴啲嘅，藥房30零蚊一支的都係泰國造
Oral B都係支那造
獅王、舒適達同ZACK就唔清楚

繼續推

身邊好多好努力咁戒緊m記八達通同黨鐵！
其實有好多藍店嘅野我覺得可以借鏡
如m記嘅平同快又可以比信用卡同八達通！
匯豐恆生嘅paywave，可以用信用額同儲分！
8⃣️達通唔洗帶銀仔！
黨鐵嘅快！
身為基層，每餐都盡量在每人45蚊以下一餐。
月光族到有時超預算要用信用卡
八達通輕便！
基層上班時間又早又長，黨鐵夠快可以爭取到準時上班
我知無咩可能做到呢啲條件，但要做死藍絲，我地就要再做多啲

樓主，小弟之前同樓主都有相同諗法想做類似既野，下面係我之前有依個諗法既時候Draft既Demo圖，設計同樓主都幾相似，可以參考下。

同樓主唔同之處係我打算係用某種香港人常用既Brand做主打，再列出有咩代替品。我個人覺得成串List出黎會冇咁清晰，詳細版可以另外係Detail到再打，文宣就以１隻主角，３—５隻代替品。
例如Tempo做主角，代替品就有皇冠、健力士、絲潔。
另外Detail度都可以打埋原因，例如藍店、中資、係TVB落廣告等等，黃店、有罷工、有出聲支持等等。

我個Idea係諗住除左係網上流傳（有諗住開個Facebook Page做整理，容易D搵），仲可以印出黎貼。以師奶／長者角度黎講，愈簡單佢地愈易理解，好過List曬一堆出門（有D好冷門，效果不大）。

以上係我既意見，辛苦曬樓主團隊，加油。

張圖差少少，下面依張先係個設計。

其實買嗰陣睇睇個包裝咪仲快

checked

Ig冇咗？